1. Python
   Если ты давно программировал на python - стоит пролистать официальную документацию и вспомнить синтаксис языка.
   В курсе будет изучаться асинхронное программирование. Тема сложная, с первого раза её трудно освоить, поэтому перед стартом курса рекомендуем изучить материалы:
   Базовая  https://realpython.com/python-async-features/                                                                                     
   и развернутая статья на realpython про asyncio  https://realpython.com/async-io-python/
   GIL      , asyncio - лекция с нашей зимней школы 2021
   Документация по asyncio  https://docs.python.org/3/library/asyncio.html

2. Git
   
3. Как работает Web
   Когда ты открываешь любой сайт, например, kts.studio, под капотом браузера скрывается много интересной логики. Мы считаем, что сильный разработчик отличается пониманием того, как устроено сетевое взаимодействие. Поэтому предлагаем до начала курса посмотреть две интересные лекции:
   Сетевые протоколы. Эта лекция нужна, чтобы хорошо понять следующую: 5. Web-технологии. Сетевые протоколы 
   Протокол HTTP. Каждый разработчик должен понимать, как работает данный протокол, потому что именно по HTTP открывается любой сайт в Интернете. Чтобы получить любые данные, на странице нужно выполнить HTTP-запрос. https://youtu.be/HFt7Lm7hv1E

4. Базы данных
   На курсе мы будем использовать PostgreSQL 13. Рекомендуем заранее ее установить, создать базу 
   данных и пользователя, с которыми будете работать в дальнейшем. Как начать работать с 
   PostgreSQL  описано в статье https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-install-and-use-postgresql-on-ubuntu-18-04
   Также стоит вспомнить синтаксис SQL  https://www.postgresqltutorial.com/postgresql-tutorial/postgresql-select/                                                          
   и потренироваться в написании SQL запросов. Рекомендуем портал sql-ex.  https://www.sql-ex.ru/index.php


1. Learn Javascript
   https://learn.javascript.ru/ — Наверное, лучший русскоязычный сайт для изучения JavaScript. Сайт структурирован как учебник: JS можно изучать последовательно по главам, выполняя задания. Если вы чувствуете себя новичком в JavaScript, прохождение этого материала обязательно.
   Просим особое внимание уделить пониманию асинхронности в JavaScript. Это сложная тема, но на ней базируется весь фронтенд! Обязательно выполняйте все задания в уроках по теме асинхронности.
   https://learn.javascript.ru/async
   В конечном счёте frontend-приложение — это инструмент для работы с данными. А данные нужно откуда-то получить. Для выполнения запросов к API в JavaScript используется асинхронная функция fetch. Предлагаем вам почитать о ней до начала курса:
   https://learn.javascript.ru/fetch

5. React
   На курсе мы подробно рассмотрим фронтенд-библиотеку React. У неё очень понятная и удобная документация, в ней вы найдёте ответы на большую часть вопросов по React.

6. MobX
   Мы будем использовать этот инструмент для работы с данными в приложении. MobX тоже имеет подробную документацию.
